部ipad開唔到機，但機背係咁發熱

部ipad開唔到機，但機背係咁發熱，姐係點
試過哂d 開機制同home制一齊禁果d方法都係開唔到

壞底板，我試過。
差完電都冇用，因為部機會一直發熱，熱到底板壞為止，嗰陣就唔會再熱
拎去天才吧啦